【俄使遇刺】緊張片段曝光！槍手伸手入袋拔槍 原來曾三度猶豫又放棄

土耳其22歲休班警員阿爾滕塔什（Mevlut Mert Altintas）槍殺俄羅斯駐土耳其大使卡爾洛夫（Andrei Karlov）前的片段曝光，見到他站在卡爾洛夫身後、面對與會眾人，多次伸手入西裝內袋似是想拔槍，但曾三度猶豫，最後終於把卡爾洛夫殺死。

穿上西裝的阿爾滕塔什一開始站在卡爾洛夫的左後方，他雙手整理西裝東張西望，後來伸手入西裝似是想準備拔槍，但很快縮手。阿爾滕塔什之後緊握雙手佇立一會，開始走到卡爾洛夫的右後方，再次拉開西裝伸手入去並低頭查看，之後又放下雙手。
阿爾滕塔什當着眾多賓客的面前，冷靜地走到在卡爾洛夫身後，沒人懷疑過他正密謀暗殺。
大約10秒後阿爾滕塔什又再伸手入西裝，之後舉手摸摸鼻子，裝作若無其事。猶豫了三次之後，大約半分鐘後阿爾滕塔什終於迅速拔槍並擺好射擊姿態，瞄準卡爾洛夫連開多槍，此時畫面一片混亂，現場傳出多下槍聲及尖叫聲。
阿爾滕塔什過去兩年半在安卡拉警隊負責防暴工作，因出示警察證件而順利通過保安檢查進入展覽場地。

扮保鑣咁醒

條友一早已經扎哂馬手fing fing咁

緊張

不過竟然係警察 仲要休班

休班警員

諗深一層
休班警帶配槍真係bug黎

好醒
香港班鍵國撚應該學下野

咪臭係

休班警員 跨國犯罪組織